
                      Área 51 es una película aburrida que dura tan solo 20 minutos, el tiempo que tardamos en darnos cuenta que el área 51 está más vacía que Media Mark en el Black Friday (como esconden los productos los jodíos, para vendernos la morralla) y que todo serán paseos y persecuciones mareantes.
        
            